唔小心激嬲女友佢成餐飯都閪住面，點氹返佢好

大大把車落去

樓主女友唔係瑟琪
樓主女友唔係瑟琪
樓主女友唔係瑟琪

執返一劑先

咪亂講啦

ok

咩事激嬲

打撚死佢

我叫佢過年陪我返鄉下佢就咁嘅樣

成杯白汁潑落佢塊面到啦

你鄉下武漢咁梗係啦

唔會啦我對佢幾溫柔

想J妍雨

西女人？

是

你女友好能正

佢毒撚ff狗

去幾日姐邊有事

咪咸濕啦

女人最好80歲前唔好俾飽飯佢食, 有啲咩西面駁嘴駁舌一把煎落去佢到

點睇癲婆頭

令到癲

巴打放心, 我尋晚屌得佢好舒服, 佢應該唔會再發你脾氣

返歸屌容祖兜啦你